%---------------------------------------------------------
\section{Reglas de Negocio}

\begin{BussinesRule}{RNIF02-01}{Datos del Plan de Estudios}
	\BRitem[Descripci\'on:] Los datos del plan de estudios que se ingresen en la pantalla \IUref{IUIF0201}{Pantalla de Registro} se deben de cumplir las siguientes condiciones:
	\begin{itemize}
		\item Para el recuadro de archivo: Solo se aceptar\'an archivos con el formato PDF.
		\item Para el campo ``número de versión'' debe ser único: Se aceptar\'an caracteres númericos decimales, que sean consecutivos a las anteriores versiones ya registradas. En caso de ser el primer registro, comienza por ``0.1''.
	\end{itemize}
	\BRitem[Tipo:] Restricci\'on de Operaci\'on.
	\BRitem[Nivel:] Obligatorio.
\end{BussinesRule}

\begin{BussinesRule}{RNIF02-02}{Registro del Plan de Estudios}
	\BRitem[Descripci\'on:] Para que el responsable pueda registrar un plan de estudios, debe estar asociado (el PE) a un Programa Académico.
	\BRitem[Tipo:] Restricci\'on de Operaci\'on.
	\BRitem[Nivel:] Obligatorio.
\end{BussinesRule}

\begin{BussinesRule}{RNIF02-03}{: El usuario debe estar previamente registrado.}
	\BRitem[Descripci\'on:] Para que se pueda Eliminar/Consultar algún Plan de Estudio, el usuario debe estar previamente registrado en el sistema. 
	\BRitem[Tipo:] Restricci\'on de Operaci\'on.
	\BRitem[Nivel:] Obligatorio.
\end{BussinesRule}

\begin{BussinesRule}{RNIF02-04}{: El Plan de Estudios debe estar previamente registrado.}
	\BRitem[Descripci\'on:] Para que se pueda Eliminar/Consultar algún Plan de Estudio, éste debe estar previamente registrado en el sistema. 
	\BRitem[Tipo:] Restricci\'on de Operaci\'on.
	\BRitem[Nivel:] Obligatorio.
\end{BussinesRule}

